岩岩又上唔到？

網頁版都上唔到

係

[How to Rig an Election]專制政權如何操縱選舉，延續政權壽命

又ddos緊

me too，CSL

連仔IT部都算世界級
依一年推到全世界都知，都無咩事

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求